程至美 吳啟華每年置裝費驚人 食炒價80萬買名錶唔心痛

現年56歲的吳啟華近年主力發展內地市場，不時亦會以部頭合約形式為無綫電視拍劇。日前，他就與吳卓羲和陳山聰一同作客伍詠薇（伍姑娘）同林盛斌（Bob）的節目《Tiger's Talk》，繼他曾被爆內地女星誘上房後，他又大爆自己日常洗費。
吳啟華平日打扮看似普通，但原來一點也不貼地：「一年大慨花一百幾十萬買衫，差唔多啦。」此番言論，嚇得吳卓羲即刻回應：「咁我哋要坐開啲。」而吳啟華亦一本正經地指：「差唔多喇，啲衫真係好貴.......成皮嘢一對鞋，容乜易一百萬？」而伍姑娘亦自愧不如：「估唔到吳啟華啲嘢仲貴過我啲衫。」

之後，他又被阿Bob追問愛車，吳啟華即一臉疑惑地問：「全世界計？」引起全場嘩然，之後他就補說：「我深圳又有、北京又有、日本又有......（你自己擁有幾多架？）4架左右。」至於名錶，他就稱最貴的是80萬，更透露自己食炒價：「它叫糖果，Yacht-Master。」而該名牌是Rolex的 Yacht-Master系列，據知鑲了40粒寶石加一粒12點位的三角鑽睇落就好似糖咁，所以我地又俗稱「糖果圈」。

點撃下圖睇吳啟華私服！

吳卓羲收藏40名錶擁7架靚車 娛圈筍盤分享投資致富心得
《飛虎之雷霆極戰》一眾演員近日常四出受訪，早前由伍詠薇、林盛斌（Bob）主持的TVB節目《Tiger's Talk》便邀來《飛虎之雷霆極戰》多位演員上節目，其中吳啟華、吳卓羲、陳山聰齊齊分享家中收藏品，陳山聰大爆吳卓羲於拍攝《大唐雙龍傳》時已戴Rolex Daytona，吳啟華又透露很喜愛Rolex，並收藏了逾40隻Rolex名錶。

向來喜愛名車的吳卓羲，擁有7輛車，愛車如命的他閒時會駕車外出，被指有如「放狗」一樣。
TVB劇《飛虎之雷霆極戰》現正播放，一眾演員吳啟華、吳卓羲、陳山聰齊齊上TVB節目《Tiger's Talk》，一起談論「男人最愛」，包括服裝、名錶及名車等。

對Rolex情有獨鍾的吳啟華家中藏有逾40隻Rolex手錶，陳山聰也大爆：「十多年前拍攝《大唐雙龍傳》時，吳卓羲已戴着Rolex Daytona，鋼的地通拿白面的，當時的我只不過仍戴着塑膠錶。」陳山聰又指：「他的錶已現在升值至30多萬，買的時候應該只是數萬元。」
吳卓羲買錶不以投資作考慮

吳卓羲指自己買錶時不會以投資為目標，「我會以自己喜歡的款式優先，升值當然是好事，如很愛三個圈Daytona，可能男士們都會對錶情有獨鍾，很想擁有它。」他續指：「（擁有）一隻也好，但別去想通通都儲起。你肯排隊都排不了，炒價更往往要80萬。」

眾人又談到誰擁有最多車，大家一致認為是吳卓羲，並坦言擁有7輛車。

他說：「我有些車是可以升值的，有些則是20多年的車款，有的在外面的價錢一直有上升，當然亦有部分車的價格會下降。除了金錢以外，也需要有資格方可購買。因某些車是限量的，是別人不賣給你。」

他表示：「我的個人興趣就是放在車上，基本也少機會在街上走路，唯一只是待在家中或是在車內。」伍姑娘笑道：「他沒有腳的。」
吳卓羲稱：「我覺得車內的配套又令我蠻享受，有時一天沒事做便可能整天開車，到處遊車河。開完一輛兜圈，然後再去開另一輛。我怕有一天它動不了，自己喜歡追求速度，若路標為100便會開100，在安全範圍內享受駕快車。」Bob笑言：「就如放狗一樣。」

投資樓市有道

向來對投資甚有心得的吳卓羲，於2013年以900萬購入深井碧堤半島1,200呎單位，如今已升值至1,700多萬港元，據悉該物業是他送給媽媽的禮物。

此外，吳卓羲也持有一層出租單位用作投資，有指他於3年內已供滿該單位。他也透露過有意購買第三個單位，估計其身家已多於半億。

無sponsor 咩

投票日 拉咗先

其實吳唱k真係紅到可以搵咁多錢咩?

支共01

大陸之前十幾年俾登台費好高下
特別係2000-2010果段時間